其實中國係咪無得買耳機？

見親d鬼國人用手機打機、睇戲，全部都係大大聲播出嚟